室友攻防戰

2 pair情侶一齊住
對方其中一個好喜歡乜都計住計住但又占人便宜

例如會計住一人做咗幾多次家務 會計住邊啲嘢係佢買
但又會痴餐痴嘢食r水吹

如何應對

有冇一齊唔著衫